滙控傳全球裁員最多1萬人

滙控傳全球裁員最多1萬人
國際財經 | 今日 05:42 經濟日報

《金融時報》引述消息人士稱，滙豐控股(00005)計劃全球裁減最多一萬份職位。

根據報道，這是滙控臨時行政總裁祈耀年(Noel Quinn)上任不久後即決定的全面節流計劃一部分，也是該銀行過去兩年最激進的裁員行動。

滙控未有回應查詢。

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

大家㩒爆HSBC

好

又炒

香港 IT 部

想搞多幾個廢中廢老上街？

幾年前開始炒，一早炒得7788，好多野outsource曬，唔知佢仲可以炒邊D

仲有好多cost centre冇賺錢能力嘅部門

全球=香港，永遠只有香港炒最多
多謝政府咁完善既勞工法例

最應該炒就係班高層

無direct experience就坐到dept head係度指指點點

一上黎就話要increased by 幾多%

問佢點做就話我唔識架，你自己諗點去

推
放晒手頭股票基金定期個啲 同提款
保障自己啦

HK no IT